水瓶 天秤

我水瓶 以為自己已經夠難捉摸 最近識左個天秤 我幾鐘意佢 但佢比我更難捉摸 覺得有d辛苦 但唔想冇左

究竟應該點

水瓶配天秤幾夾
相處多陣先 應該有唔錯嘅火花
當然要睇埋你兩個係咪好外向
最重要就係你兩個真係愛對方
星座都係作參考

開頭每日都傾 但突然覆得好慢 我本身個人都算被動 好努力主動搵佢 但另一方面驚會chur親佢 唔識拿捏到底要去到邊個位先岩

前兩任天秤女 本人水瓶男
6個字：乜撚嘢都唔講
拍緊拖你都唔會知佢諗咩
分手就核彈咁乜鳩都爆曬出黎
其中一個就同啲fd講野曖昧都極端完全唔撚避忌
不主動 不負責
垃圾
施主建議諗清楚先好去
有啲可能fd同拍拖好似雙重人格咁